R洲車 邊間啲車/邊款皮費最平

皮費包維修 消耗品 油費 牌費
最緊要咪撚整多過渣, 廢事成撚日無車用咁真係蝕埋時間值

唔需要跑車
二手都OK 最好二手都無野整啦
粗用
唔需要大力 渣過ACCORD 08已經好夠力水

依家睇緊BENZ C220d 貪佢R洲車 C CLASS 房車型仔 柴油0.5一公里 BENZ好似少啲野整 睇哂成個車台多數又話VW乾7 又話BMW預左整 又話AUDI整5-7皮

一定係Audi/ 瑪莎
長期擺車房，車場租都慳返，一年慳4皮野

咁咪C220d囉

真係癡撚線 但條街仲有好多人渣R弟

C220D 定係E220D好?
成日唔識分C同E有咩分別 渣起上或者 外觀

2手黎講其實差不多價錢 企得好硬下

四十萬買部三四年車齡C仔太on9
雖然真係無野整

利申: 揸緊

個人覺得Vw 最易養，多人識整、車價平零件平（相比起bba)

有考慮過VW GOLF E
行電 避震正 又靜

我見官網好似無再賣C220D 新車喎
上網睇人講15-16最後出 係咪

要買都買golf
Golf e

運輸署唔俾入柴嘛
最後應該果批車應該係16年9月

下屌呀 想平啲入油都唔得
無新車玩條毛咩

俾多幾萬買1500cc新c囉

電油真係不了 個個月千幾蚊油費先行得千鬆啲KM
柴油300幾就行過千KM

而家d電油新車其實都好慳油
我部柴減埋油咭都要五毫鬆d
見d人話柴三四毫都唔知點揸先做到

VAG 唔死sensor就到波箱死呢

成日聽OOOO同VW壞水/波箱

VW用家
10年golf換過
水箱 x1次
偈油蓋x1次
火咀coilx1次
abs 感應器x4 2次
尾轆啤鈴x2次

咁驚就唔好揸歐洲車喇, 擺低按金租架豐田金豐四舊水半日, 包維修保險牌費, 入氣又平, 行過百萬都無野整

你都ON9既
咁你買R洲車就預左要整多過渣架咩?

ABS X4 2次貴唔貴
呢個重要喎

每次要整多耐?

Lada

認真
日本車好過
歐洲車得個名

其實凌志幾好 低調 靜 少問題

睇化左abs自已上淘仔買幾十蚊一粒
拎去車房半粒鐘收人工300
你自已能力強可以自已換添
youtube大把教學

或者咁樣：
水箱 x1次 1800(工包料)
偈油蓋x1次 500(工包料)
火咀coilx1次 1000(工包料)
abs 感應器x4 2次 300(工)
尾轆啤鈴x2次 2000(淨料)
其它托賴未壞過
好彩通病未遇過，不過如果壞波箱可能唔整了
車機自已換

我嘅意思exactly就係話你怕整多過渣嘅, 就去租部的士過手癮算啦
出面的士車房就算抬偈都好快手, 唔會阻你開工架
買一件大型機器, 仲要係二手嘅, 要「無野整」係你定我on9呢

abs sensor就好少事
abs泵就 Jer 買料都接近成萬
仲要人工 加埋搞人reset電腦

我係話二手都無所謂
因為c220d /其他柴油車2016之後無新車

同埋就算新車 vw oooo都唔見得唔駛整

10年咁少野整 好錫車

我自已都覺得好撚襟操
當然又好好彩
我果架係gti
上網睇咁岩10年gti轉左波箱
甚少死波箱波腦
自已都偏向黃金右腳多
有人話一個月踩一兩次好似精神D

你都on9，

無錯，揸rj車就係整多過揸。我揸過audi同bmw，2部車2手買返黎都整左合共13-14萬。通病裂水箱，漏油，壞波箱，壞冷氣，電子嘢又間中壞。買返黎真係整多過揸

咪聽人講咩r洲車整多過渣啦 on99

真係慘
親戚有人渣寶馬7系 中港做生意兩邊走 都係整車整到頂唔順 渣左2年唔夠換左s500

除左Benz 仲有冇邊間r洲車廠整得小

你買得2手 c220d，大把選擇啦，出部全新車都仲得。不過買得c220d又要諗個幾千蚊油費 真係唔知你係環保定窮

你揸開邊架？rj車過5萬公里真係唔好要，未壞唔代表唔會壞。一整就次次過萬

揸個下型，整個下貴。都係玩日本車算

Volvo /jaguar 點睇

bba建議平冶
易整零件平

利：前2012 w204車主

證明佢sales 同designer 勁

Volvo 我都好有興趣

R你老母咩
歐字都唔撚識打呀？

Volvo轉左大陸做 好多打手 驚驚

Jaguar有個post有人話同landrover一樣成日整
所以先出左個Jaguar + landrover 香港維修中心

整你老尾咩
渣死一世日本車啦你地

根本就同一間公司，點會大家都成日壞所以夾份開一間service centre

我意思係 因為整得西利先開到咁大規模
仲要你去整車 借多架車比你用住幾日先
又整咩英國技師直線調整電腦又姓

咁積架又真係爭啲

早輪睇過discovery 上網問啲友又話係街見到landrover一係岩岩出廠 一係就渣緊去入廠

Jaguar二手價抵到喊 睇過用家評語又唔係真係成日壞喎

唔清楚 , 不過二手價咁低 都有鬼啦
你係好用既 個二手會企得好硬

草定錢換波箱

除左雙田同柴油車
其他廠二手價都唔硬啦 即係間間都鬼？

做咩係要貪RJ車

GTi同R用濕6濕7咪冇事

內籠問題

其實CAMRY 2018都唔錯

我自己都幾鍾意ACCORD 可惜佢唔再入

主要都係貪呢類房車

係DQ200出事姐
DQ 250 300 350無咁常見出事

Lexus 咪岩你
唔會壞 保養易 籠又靚
搵架f sport 型過你c200啦

冇錢咪學人玩歐洲車，玩返日本車咪算囉

咁其實你都係貪房車，咪買Lexus算

其實都唔係無錢
而係時間問題
整車時間又要浪費我心機朝早渣去車房整
星期六日又未必開有時
之後整又要整幾日至一兩星期
咁我要架車黎做乜

係幾型

ES 定 GS好

暫時睇LS 同 ES個樣係最型仔

GS有少少醜 但GS聽講係DRIVERS CAR 好玩啲 ?

係，ES係升級版既Camry 頭驅籠大勁舒服，但唔好期望佢有力，2.5NA 車又重得200hp
GS 就籠細D但傳統後驅房車佈局，但你真係呢隻size 既driver's car?

而且GS 貴1x萬

lexus係咪無操控性

貪樣其實es 霸氣過 e仔/c仔
但咁既價錢, c仔 amg好似得閒又踩下咁?

es真係幾型仔 貪樣真係一流
gs好柒....
IS呢?

IS 一樣飛唔起，依家有turbo 叫好少少，
而且同級後坐最窄，條軸高到中間冇可能坐到人，你平時點用車？洗唔洗車屋企人？
但係樣我就覺得最好睇亦都最舒服，用料好過BMW同Audi

BMW 內籠不嬲最差

其實我都唔係點飛車 只係想爬頭快少少 唔駛要到響喉咁
ES應該最岩我 就咁話

想問個車頭燈 ES300h 可唔可以選配番 ES300 戈三粒HID

千祈唔好聽人講，BMW個籠係望落舊但摸上手反而OK Audi 望落靚但坐上車就膠到冇朋友，同vw差唔多。Benz 同Lexus 就真係用料好好多，尤其今代ES 我願意為佢個籠放棄速度，新車41萬諗得過，但你想爬頭想快下真係要寶馬，D力水好湧，我渣緊F30 328i 好撚快

btw 有冇得揀頭燈真係要問sales, Lexus D車係得幾個版本賣，固定好晒，未必可以好似歐洲廠咁自己逐樣加，逐樣計，音響好似有得升級，頭燈唔清楚

41萬咁平咩 上網睇50萬既

想買架HYBRID

Hybird 就唔知，我係睇佢showroom 果架應該係基本版

最衰ES 無F SPORT版
LS又買唔起 成2百萬

有你都唔好加，加左就唔值，分分鐘成7皮野，依家性價比算高，當然你唔好當佢係Camry 如果唔係4x萬點都覺得貴